晴晴 你之前又話同我一生一世

佢有咩好?